# Chinese (Traditional) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-21 16:51-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-26 15:49-0300\n"
"Last-Translator: Li,ChengYang <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2020-03-13 11:20+0000\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: live-installer/resources/interface.ui:71
msgid "Welcome to the Mauna Installer."
msgstr "歡迎使用 Mauna 安裝程式。"

#: live-installer/resources/interface.ui:88
#: live-installer/frontend/tui_interface.py:36
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:507
msgid ""
"This program will ask you some questions and set up system on your computer."
msgstr "程式會問您一些問題並在您的電腦上設定係統。"

#: live-installer/resources/interface.ui:143
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:509
msgid "I accept the terms of the License Agreement"
msgstr "我接受許可協議的條款"

#: live-installer/resources/interface.ui:214
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:518
msgid "Keyboard Model:"
msgstr "鍵盤型號："

#: live-installer/resources/interface.ui:321
msgid "Type here to test your keyboard"
msgstr "在此輸入以測試您的鍵盤"

#: live-installer/resources/interface.ui:377
#: live-installer/resources/interface.ui:1965
#: live-installer/resources/interface.ui:2417
#: live-installer/resources/interface.ui:2429
#: live-installer/resources/interface.ui:2441
#: live-installer/resources/interface.ui:2622
#: live-installer/resources/interface.ui:2634
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: live-installer/resources/interface.ui:412
msgid "Continent"
msgstr "大陸"

#: live-installer/resources/interface.ui:426
#: live-installer/frontend/tui_interface.py:53
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:484
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: live-installer/resources/interface.ui:484
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:544
msgid "Automated Installation"
msgstr "自動安裝"

#: live-installer/resources/interface.ui:500
msgid "Erase a disk and install Mauna on it."
msgstr "擦除磁碟並在其上安裝 Mauna。"

#: live-installer/resources/interface.ui:528
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:547
msgid "Disk:"
msgstr "磁碟:"

#: live-installer/resources/interface.ui:573
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:574
msgid "Create swap partition"
msgstr "建立交換分割區"

#: live-installer/resources/interface.ui:595
msgid "1"
msgstr "1"

#: live-installer/resources/interface.ui:613
#: live-installer/frontend/partitioning.py:72
#: live-installer/frontend/partitioning.py:604
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: live-installer/resources/interface.ui:658
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:555
msgid "Use LVM (Logical Volume Management)"
msgstr "使用LVM（邏輯磁碟區管理）"

#: live-installer/resources/interface.ui:705
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:549
msgid "Encrypt the operating system"
msgstr "加密作業系統"

#: live-installer/resources/interface.ui:735
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:551
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

#: live-installer/resources/interface.ui:751
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:553
msgid "Confirm passphrase"
msgstr "確認密碼"

#: live-installer/resources/interface.ui:785
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:572
msgid "This provides extra security but it can take hours."
msgstr "這提供了額外的安全性，但可能需要幾個小時。"

#: live-installer/resources/interface.ui:799
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:570
msgid "Fill the disk with random data"
msgstr "用隨機資料填充磁碟"

#: live-installer/resources/interface.ui:884
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:557
msgid "Manual Partitioning"
msgstr "手動分區"

#: live-installer/resources/interface.ui:900
msgid "Manually create, resize or choose partitions for Mauna."
msgstr "為 Mauna 手動建立、調整大小或選擇分割區。"

#: live-installer/resources/interface.ui:965
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:565
msgid "Remove Windows & Install"
msgstr "刪除 Windows 並安裝"

#: live-installer/resources/interface.ui:981
msgid "Remove existing Windows and install Mauna on it."
msgstr "刪除現有的 Windows 並在上面安裝 Mauna。"

#: live-installer/resources/interface.ui:1033
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:561
msgid "Expert Mode"
msgstr "專家模式專業級"

#: live-installer/resources/interface.ui:1049
msgid "The setup tool will not do partitioning."
msgstr "安裝工具不會進行分割區。"

#: live-installer/resources/interface.ui:1111
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:606
msgid "Minimal installation"
msgstr "最小化安裝"

#: live-installer/resources/interface.ui:1127
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:607
msgid ""
"This will only install a minimal desktop environment with a browser and "
"utilities."
msgstr "這只會安裝具有瀏覽器和實用程式的最小桌面環境。"

#: live-installer/resources/interface.ui:1160
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:604
msgid "Install system with updates"
msgstr "安裝有更新的系統"

#: live-installer/resources/interface.ui:1176
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:605
msgid "If you connect internet, updates will install."
msgstr "如果您連接互聯網，則會安裝更新。"

#: live-installer/resources/interface.ui:1278
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:578
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: live-installer/resources/interface.ui:1325
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:580
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: live-installer/resources/interface.ui:1372
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:581
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: live-installer/resources/interface.ui:1419
#: live-installer/frontend/partitioning.py:282
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:582
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:966
msgid "Create"
msgstr "創造"

#: live-installer/resources/interface.ui:1455
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:595
msgid "Install the GRUB boot menu on:"
msgstr "將 GRUB 啟動選單安裝在："

#: live-installer/resources/interface.ui:1529
msgid "Edit Partitions"
msgstr "編輯分區"

#: live-installer/resources/interface.ui:1553
msgid "Legacy"
msgstr "遺產"

#: live-installer/resources/interface.ui:1611
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:523
msgid "Your name:"
msgstr "你的名字："

#: live-installer/resources/interface.ui:1654
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:525
msgid "Your computer's name:"
msgstr "您的電腦名稱："

#: live-installer/resources/interface.ui:1669
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:529
msgid "Pick a username:"
msgstr "選擇一個使用者名稱："

#: live-installer/resources/interface.ui:1682
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:527
msgid "The name it uses when it talks to other computers."
msgstr "它與其他電腦對話時使用的名稱。"

#: live-installer/resources/interface.ui:1715
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:531
msgid "Choose a password:"
msgstr "選擇密碼："

#: live-installer/resources/interface.ui:1759
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:536
msgid "Log in automatically"
msgstr "自動登入"

#: live-installer/resources/interface.ui:1774
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:538
msgid "Require my password to log in"
msgstr "需要我的密碼才能登入"

#: live-installer/resources/interface.ui:1789
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:540
msgid "Encrypt my home folder"
msgstr "加密我的主資料夾"

#: live-installer/resources/interface.ui:1813
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:533
msgid "Confirm your password:"
msgstr "確認你的密碼："

#: live-installer/resources/interface.ui:1842
msgid "Length must be minimum 8 characters"
msgstr "長度必須至少為 8 個字符"

#: live-installer/resources/interface.ui:1915
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:612
msgid "Automated installation enabled!"
msgstr "已啟用自動安裝！"

#: live-installer/resources/interface.ui:1984
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#: live-installer/resources/interface.ui:2016
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:608
msgid "Please do not turn off your computer during the installation process."
msgstr "安裝過程中請不要關閉電腦。"

#: live-installer/resources/interface.ui:2085
#: live-installer/resources/welcome.ui:206
msgid "Mauna team"
msgstr "莫納隊"

#: live-installer/resources/interface.ui:2289
#: live-installer/resources/interface.ui:2329
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:478
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: live-installer/resources/interface.ui:2453
msgid "/dev/sda1"
msgstr "/dev/sda1"

#: live-installer/resources/interface.ui:2505
msgid "read only"
msgstr "只讀"

#: live-installer/resources/interface.ui:2518
msgid "Use default Btrfs subvolumes"
msgstr "使用預設的 Btrfs 子卷"

#: live-installer/resources/interface.ui:2678
#: live-installer/frontend/partitioning.py:888
msgid "Format subvolume"
msgstr "格式化子卷"

#: live-installer/resources/welcome.ui:61
msgid "Try Mauna"
msgstr "試試莫納"

#: live-installer/resources/welcome.ui:85
msgid " "
msgstr ""

#: live-installer/resources/welcome.ui:121
#: live-installer/frontend/welcome.py:34
msgid "Install to Hard Drive"
msgstr "安裝到硬碟"

#: live-installer/resources/welcome.ui:166
msgid "You are currently running Mauna from live media."
msgstr "您目前正在透過直播媒體運行 Mauna。"

#: live-installer/resources/welcome.ui:178
msgid ""
"You can install Mauna now, or chose \"Install to Hard Drive\" in the "
"Application Menu later."
msgstr "您可以立即安裝 Mauna，或稍後在應用程式選單中選擇「安裝到硬碟」。"

#: live-installer/resources/welcome.ui:228
msgid "Welcome to Mauna"
msgstr "歡迎來到莫納"

#: live-installer/frontend/dialogs.py:35 live-installer/frontend/dialogs.py:48
#: live-installer/frontend/dialogs.py:54
#: live-installer/frontend/partitioning.py:798
#: live-installer/frontend/partitioning.py:893
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: live-installer/frontend/dialogs.py:41
msgid "No"
msgstr "不"

#: live-installer/frontend/dialogs.py:42
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: live-installer/frontend/timezones.py:140
msgid "Select timezone"
msgstr "選擇時區"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:34
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:505
#, python-format
msgid "Welcome to the %s Installer."
msgstr "歡迎使用 %s 安裝程式。"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:40
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:482
msgid "What language would you like to use?"
msgstr "您想使用什麼語言？"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:45
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:118
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:482
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:513
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:49
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:484
msgid "Where are you?"
msgstr "你在哪裡？"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:57
msgid "What keyboard would you like to use?"
msgstr "您想使用什麼鍵盤？"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:64
msgid "Keyboard Model"
msgstr "鍵盤型號"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:73
msgid "Installation type?"
msgstr "安裝類型？"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:77
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:585
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:80
msgid "Select a disk?"
msgstr "選擇磁碟？"

#: live-installer/frontend/tui_interface.py:84
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: live-installer/frontend/welcome.py:32
#, python-format
msgid "Try %s"
msgstr "嘗試 %s"

#: live-installer/frontend/welcome.py:36
#, python-format
msgid "You are currently running %s from live media."
msgstr "您目前正在透過直播媒體運行 %s。"

#: live-installer/frontend/welcome.py:38
#, python-format
msgid ""
"You can install %s now, or chose \"Install to Hard Drive\" in the "
"Application Menu later."
msgstr "您可以立即安裝 %s，或稍後在應用程式選單中選擇「安裝到硬碟」。"

#: live-installer/frontend/welcome.py:39
#, python-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎來到 %s"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:72
msgid "B"
msgstr "B"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:72
#: live-installer/frontend/partitioning.py:603
msgid "kB"
msgstr "KB"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:72
#: live-installer/frontend/partitioning.py:603
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:73
#: live-installer/frontend/partitioning.py:604
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:80
msgid "Removable:"
msgstr "可移除式："

#: live-installer/frontend/partitioning.py:190
#: live-installer/frontend/partitioning.py:199
#: live-installer/frontend/partitioning.py:201
#: live-installer/frontend/partitioning.py:236
#: live-installer/frontend/partitioning.py:278
#: live-installer/frontend/partitioning.py:340
#: live-installer/frontend/partitioning.py:352
#: live-installer/frontend/partitioning.py:356
#: live-installer/frontend/partitioning.py:776
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:977
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1006
msgid "btrfs subvolume"
msgstr "Btrfs 子卷"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:195
msgid "Edit Subvolume"
msgstr "編輯子卷"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:213
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:598
msgid "Read only"
msgstr "只讀"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:241
msgid "The name of a subvolume must not start or end with a forward slash"
msgstr "子卷的名稱不得以正斜線開頭或結尾"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:245
msgid "The name of a subvolume must not be blank or contain a space"
msgstr "子卷的名稱不能為空或包含空格"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:249
msgid "The mount point of a subvolume must not contain a space"
msgstr "子卷的掛載點不能包含空格"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:256
#, python-format
msgid "Subvolume with name '%s' already exists"
msgstr "名為 '%s' 的子卷已存在"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:291
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:984
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:992
msgid "Create a subvolume"
msgstr "建立子卷"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:345
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:357
#: live-installer/frontend/partitioning.py:364
#: live-installer/frontend/partitioning.py:368
#: live-installer/frontend/partitioning.py:375
#: live-installer/frontend/partitioning.py:384
#, python-format
msgid "Assign to %s"
msgstr "分配給 %s"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:391
msgid "Create btrfs subvolume"
msgstr "建立 btrfs 子卷"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:446
#: live-installer/frontend/partitioning.py:529
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:467
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:470
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1173
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1198
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1221
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1241
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1245
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1255
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1259
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1264
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1278
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1284
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1290
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1295
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1300
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1365
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1444
msgid "Installer"
msgstr "安裝人員"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:447
msgid ""
"Disk: {} partition table broken or not exists. Do you want to create new "
"partition table?"
msgstr "磁碟：{} 分割區表損壞或不存在。您想建立新的分區表嗎？"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:469
#: live-installer/frontend/partitioning.py:687
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:590
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:975
msgid "Free space"
msgstr "可用空間"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:545
#, python-format
msgid ""
"The partition table couldn't be written for %s. Restart the computer and try "
"again."
msgstr "無法為 %s 寫入分區表。重新啟動計算機並重試。"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:590
#, python-format
msgid ""
"The partition %s could not be created. The installation will stop. Restart "
"the computer and try again."
msgstr "無法建立分區 %s。安裝將停止。重新啟動計算機並重試。"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:685
msgid "Logical partition"
msgstr "邏輯磁碟分割"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:686
msgid "Extended partition"
msgstr "延伸磁碟分割"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:690
#: live-installer/frontend/partitioning.py:824
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:741
msgid "bootloader/recovery"
msgstr "引導程式/恢復"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:754
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI系統分割區"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:790
msgid "Edit partition"
msgstr "編輯磁碟分割"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:792
msgid "Device:"
msgstr "裝置："

#: live-installer/frontend/partitioning.py:794
msgid "Format as:"
msgstr "格式化為："

#: live-installer/frontend/partitioning.py:796
#: live-installer/frontend/partitioning.py:883
msgid "Mount point:"
msgstr "掛載點："

#: live-installer/frontend/partitioning.py:797
#: live-installer/frontend/partitioning.py:892
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:874
msgid "Create Subvolume"
msgstr "建立子卷"

#: live-installer/frontend/partitioning.py:881
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:109
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:514
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:290
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:298
msgid "Variant"
msgstr "變體"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:316
msgid "Calculating file indexes ..."
msgstr "正在計算檔案索引..."

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:480
msgid "License Agreement"
msgstr "授權協議"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:486
msgid "Keyboard layout"
msgstr "鍵盤佈局"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:486
msgid "What is your keyboard layout?"
msgstr "你的鍵盤佈局是什麼？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:488
msgid "User account"
msgstr "使用者帳號"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:488
msgid "Who are you?"
msgstr "你是誰？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:490
msgid "Installation Type"
msgstr "安裝類型"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:490
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:492
msgid "Where do you want to install system?"
msgstr "您想在哪裡安裝系統？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:492
msgid "Partitioning"
msgstr "分割中"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:494
msgid "Summary"
msgstr "總覽"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:494
msgid "Check that everything is correct"
msgstr "檢查一切是否正確"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:496
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:496
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍等..."

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:499
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:613
msgid "Automated Install"
msgstr "自動安裝"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:500
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:501
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1306
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:520
msgid "Type here to test your keyboard layout"
msgstr "在此輸入以測試您的鍵盤佈局"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:546
msgid "Erase a disk and install system on it."
msgstr "擦除磁碟並在其上安裝系統。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:559
msgid "Manually create, resize or choose partitions for system."
msgstr "手動建立、調整系統大小或選擇系統分割區。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:563
msgid "The setup tool will not do partitioning"
msgstr "安裝工具不會進行分割區"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:567
msgid "Remove existing Windows and install system on it."
msgstr "刪除現有的 Windows 並在其上安裝系統。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:577
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:579
msgid "Edit partitions"
msgstr "編輯磁碟分割"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:584
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:586
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:587
msgid "Mount point"
msgstr "掛載點"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:588
msgid "Format as"
msgstr "格式化為"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:589
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:626
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1367
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:627
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1368
#, python-format
msgid "This will delete all the data on %s. Are you sure?"
msgstr "這將刪除 %s 上的所有資料。你確定嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:652
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1228
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:785
msgid "Please provide a passphrase for the encryption."
msgstr "請提供加密密碼。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:787
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1214
msgid "Your passwords do not match."
msgstr "你的密碼不相符。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:792
msgid "Quit?"
msgstr "退出？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:793
msgid "Are you sure you want to quit the installer?"
msgstr "你是否確定要退出安裝程式？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:994
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1008
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1025
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1040
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1224
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1362
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:995
msgid "New partition will created at {}"
msgstr "新分區將在 {} 創建"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1009
msgid "subvolume {} will removed from {}."
msgstr "子卷 {} 將從 {} 中刪除。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1026
msgid "Partition {} will removed from {}."
msgstr "分割區 {} 將從 {} 中刪除。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1041
msgid "Partition {} will formated from {}."
msgstr "分割區 {} 將從 {} 格式化。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1174
msgid "Please choose a language"
msgstr "請選擇語言"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1199
msgid "Please provide a keyboard layout for your computer."
msgstr "請提供適合您電腦的鍵盤佈局。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1219
msgid "Please provide your full name."
msgstr "請提供你的全名。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1224
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1362
msgid "Your passwords is not strong."
msgstr "您的密碼強度不高。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1242
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1256
msgid ""
"Root filesystem type not specified. Installation will continue without disk "
"formatting. Do you want to continue?"
msgstr "未指定根檔案系統類型。安裝將繼續，無需格式化磁碟。你想繼續嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1246
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1260
msgid ""
"The root partition is too small. It should be at least 16GB. Do you want to "
"continue?"
msgstr "根分區太小。至少應為 16GB。你想繼續嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1264
msgid "Please select a root (/) partition."
msgstr "請選擇 root (/) 磁碟分割。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1265
#, python-format
msgid ""
"A root partition is needed to install %s on.\n"
"\n"
" - Mount point: /\n"
" - Recommended size: 30GB\n"
" - Recommended filesystem format: ext4\n"
"\n"
msgstr ""
"需要一個根分割區來安裝 %s。\n"
"\n"
" - 掛載點：/\n"
" - 建議大小：30GB\n"
" - 建議的檔案系統格式：ext4\n"
"\n"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1279
msgid "The EFI partition is not bootable. Do you want to set boot flag?"
msgstr "EFI 分割區不可啟動。您想設定啟動標誌嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1285
msgid "The EFI partition is too small. It must be at least 100MB."
msgstr "EFI分割區太小。它必須至少為 100MB。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1291
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1296
msgid "The EFI partition must be formatted as vfat."
msgstr "EFI 磁碟分割必須被格式化為 vfat。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1300
msgid "Please select an EFI partition."
msgstr "請選擇 EFI 磁碟分割。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1301
msgid ""
"An EFI system partition is needed with the following requirements:\n"
"\n"
" - Mount point: /boot/efi\n"
" - Partition flags: Bootable\n"
" - Size: at least 100MB \n"
" - Format: vfat or fat32\n"
"\n"
"To ensure compatibility with Windows we recommend you use the first "
"partition of the disk as the EFI system partition.\n"
" "
msgstr ""
"EFI 系統分割區需要滿足以下要求：\n"
"\n"
" - 掛載點：/boot/efi\n"
" - 分區標誌：可啟動\n"
" - 大小：至少 100MB\n"
" - 格式：vfat 或 fat32\n"
"\n"
"為了確保與 Windows 的相容性，我們建議您使用磁碟的第一個分割區作為 EFI 系統分"
"割區。\n"
" "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1356
msgid "Please select a disk."
msgstr "請選擇一個磁碟。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1445
msgid "Please provide a device to install grub."
msgstr "請提供一個安裝 grub 的設備。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1493
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1494
msgid "Language: "
msgstr "語言： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1495
msgid "Timezone: "
msgstr "時區： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1496
msgid "Keyboard layout: "
msgstr "鍵盤佈局： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1500
msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1504
msgid "Real name: "
msgstr "真實姓名： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1505
msgid "Username: "
msgstr "使用者名稱： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1508
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1511
msgid "Password: "
msgstr "密碼： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1513
msgid "Automatic login: "
msgstr "自動登入： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1513
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1563
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1567
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1514
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1564
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1567
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1515
msgid "System settings"
msgstr "系統設定"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1517
msgid "Computer's name: "
msgstr "電腦名稱： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1520
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1522
msgid "Bios type: "
msgstr "生物類型： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1524
msgid "Install updates after installation"
msgstr "安裝後安裝更新"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1525
msgid "Filesystem operations"
msgstr "檔案系統操作"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1526
#, python-format
msgid "Install bootloader on %s"
msgstr "安裝 bootloader 於 %s"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1527
msgid "Do not install bootloader"
msgstr "不要安裝 bootloader"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1529
msgid "Use already-mounted /target."
msgstr "使用已掛載 /target。"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1537
#, python-format
msgid " (with %s GB swap)"
msgstr " （使用 %s GB 交換）"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1541
#, python-format
msgid "Automated installation on %s"
msgstr "在 %s 上自動安裝"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1545
#, python-format
msgid "Format %(path)s as %(filesystem)s"
msgstr "格式化 %(path)s 為 %(filesystem)s"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1549
#, python-format
msgid "Mount %(path)s as %(mount)s"
msgstr "掛載 %(path)s 為 %(mount)s"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1554
#, python-format
msgid "Create btrfs subvolume %(path)s under %(parentPath)s "
msgstr "在 %(parentPath)s 下建立 btrfs 子磁碟區 %(path)s"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1558
#, python-format
msgid "Mount %(path)s subvolume as %(mount)s"
msgstr "將 %(path)s 子卷裝載為 %(mount)s"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1563
msgid "LVM: "
msgstr "LVM: "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1566
msgid "Disk Encryption: "
msgstr "磁碟加密： "

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1578
#: live-installer/installer.py:881
msgid "Installation finished"
msgstr "安裝完成"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1579
msgid ""
"The installation is now complete. Do you want to restart your computer to "
"use the new system?"
msgstr "安裝現已完成。你想要重新啟動你的電腦以使用新系統嗎？"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1611
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1615
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1624
#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1633
msgid "Installation error"
msgstr "安裝發生錯誤"

#: live-installer/frontend/gtk_interface.py:1647
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: live-installer/main.py:38
msgid "You must be root!"
msgstr "你必須是root！"

#: live-installer/validate.py:12
msgid "Please provide a username."
msgstr "請提供使用者名稱。"

#: live-installer/validate.py:14
msgid "Your username is invalid."
msgstr "您的用戶名無效。"

#: live-installer/validate.py:16
msgid "Your username is too long"
msgstr "您的用戶名太長"

#: live-installer/validate.py:18
msgid "Your username is unavailable"
msgstr "您的使用者名稱不可用"

#: live-installer/validate.py:20
msgid "Your username cannot start with numbers."
msgstr "您的用戶名不能以數字開頭。"

#: live-installer/validate.py:23
msgid "Your username must be lower case."
msgstr "你的使用者名稱必須為細階字母。"

#: live-installer/validate.py:26
msgid "Your username may not contain whitespace characters."
msgstr "你的使用者名稱不能含有空白字元。"

#: live-installer/validate.py:33
msgid "Please provide a name for your computer."
msgstr "請提供您的電腦的名稱。"

#: live-installer/validate.py:35
msgid "The computer's name is invalid."
msgstr "電腦名稱無效。"

#: live-installer/validate.py:37
msgid "The computer's name is too long."
msgstr "計算機名稱太長。"

#: live-installer/validate.py:39
msgid "The computer's name should not starts or ends with -"
msgstr "電腦名稱不應以 - 開頭或結尾"

#: live-installer/validate.py:42
msgid "The computer's name must be lower case."
msgstr "計算機名稱必須小寫。"

#: live-installer/validate.py:45
msgid "The computer's name may not contain whitespace characters."
msgstr "電腦名稱不能包含空格字元。"

#: live-installer/validate.py:48
msgid ""
"The computer's name must consist of only a-z or A-Z or 0-9 or - characters"
msgstr "電腦名稱必須僅包含 a-z 或 A-Z 或 0-9 或 - 字符"

#: live-installer/validate.py:59
msgid "Your passwords is too short."
msgstr "您的密碼太短。"

#: live-installer/validate.py:63
msgid "Your password is numeric"
msgstr "您的密碼是數字"

#: live-installer/validate.py:67
msgid "Your password must have big letters"
msgstr "您的密碼必須是大寫字母"

#: live-installer/validate.py:71
msgid "Your password must have small letters"
msgstr "您的密碼必須是小寫字母"

#: live-installer/validate.py:75
msgid "Your password must not be the same as the user name"
msgstr "您的密碼不能與使用者名稱相同"

#: live-installer/validate.py:79
msgid "Your password length must be minimum 8 characters"
msgstr "您的密碼長度必須至少為 8 個字符"

#: live-installer/validate.py:99
msgid "Your password must have exclusive characters"
msgstr "您的密碼必須包含唯一字符"

#: live-installer/validate.py:103
msgid "Your password must have numbers"
msgstr "您的密碼必須包含數字"

#: live-installer/validate.py:107
msgid "Please provide a password for your user account."
msgstr "請提供密碼給你的使用者帳號。"

#: live-installer/installer.py:139 live-installer/installer.py:160
#, python-format
msgid "Copying /%s"
msgstr "正在複製 /%s"

#: live-installer/installer.py:140
#, python-format
msgid "rsync exited with return code: %s"
msgstr "rsync 退出並回傳代碼：%s"

#: live-installer/installer.py:144
msgid "Extracting rootfs."
msgstr "提取 rootfs。"

#: live-installer/installer.py:171
msgid "Entering the system ..."
msgstr "進入系統中..."

#: live-installer/installer.py:201
msgid "Adding new user to the system"
msgstr "新增新使用者至系統"

#: live-installer/installer.py:251
msgid "Writing filesystem mount information to /etc/fstab"
msgstr "正在寫入檔案系統掛載資訊至 /etc/fstab"

#: live-installer/installer.py:257 live-installer/installer.py:404
#, python-format
msgid "Mounting %(partition)s on %(mountpoint)s"
msgstr "正在將 %(partition)s 掛載於 %(mountpoint)s"

#: live-installer/installer.py:294
#, python-format
msgid "Filling %s with random data (please be patient, this can take hours...)"
msgstr "用隨機數據填充 %s（請耐心等待，這可能需要幾個小時...）"

#: live-installer/installer.py:300
#, python-format
msgid "Creating partitions on %s"
msgstr "在 %s 上建立分區"

#: live-installer/installer.py:366
#, python-format
msgid "Formatting %(partition)s as %(format)s ..."
msgstr "正在以 %(format)s 格式化 %(partition)s ..."

#: live-installer/installer.py:594
msgid "Setting hostname"
msgstr "正在設定主機名稱"

#: live-installer/installer.py:619
msgid "Setting locale"
msgstr "正在設定語系"

#: live-installer/installer.py:659
msgid "Setting timezone"
msgstr "設定時區"

#: live-installer/installer.py:694
msgid "Setting keyboard options"
msgstr "正在設定鍵盤選項"

#: live-installer/installer.py:771
msgid "Removing extra packages"
msgstr "刪除多餘的包"

#: live-installer/installer.py:777
msgid "Clearing package manager"
msgstr "清理包管理器"

#: live-installer/installer.py:796
msgid "Generating initramfs"
msgstr "生成initramfs"

#: live-installer/installer.py:801
msgid "Preparing bootloader installation"
msgstr "準備引導程式安裝"

#: live-installer/installer.py:821
msgid "Installing bootloader"
msgstr "正在安裝 bootloader"

#: live-installer/installer.py:833
msgid "Configuring bootloader"
msgstr "正在配置 bootloader"

#: live-installer/installer.py:841
msgid ""
"WARNING: The grub bootloader was not configured properly! You need to "
"configure it manually."
msgstr "警告：grub 啟動程式組態不正確！你需要進行手動配置。"

#: live-installer/installer.py:854
msgid "Trying to install updates"
msgstr "嘗試安裝更新"

#: live-installer/installer.py:907
msgid "Checking bootloader"
msgstr "正在檢查 bootloader"

#: live-installer/installer.py:944
msgid "Failed to run command (Exited with {}):"
msgstr "無法執行指令（使用 {} 退出）："

#~ msgid "Installation Tool"
#~ msgstr "安裝工具"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "No partition table was found on the hard drive: %s. Do you want the "
#~ "installer to create a set of partitions for you? Note: This will ERASE "
#~ "ALL DATA present on this disk."
#~ msgstr ""
#~ "在硬碟 %s 找不到磁碟分割表。你是否要安裝程式為你建立一組磁碟分割？注意：硬"
#~ "碟上的所有資料會被抹除。"

#~ msgid ""
#~ "Please indicate a filesystem to format the root (/) partition with before "
#~ "proceeding."
#~ msgstr "請先指定檔案系統以格式化 root (/) 磁碟分割。"

#, fuzzy
#~ msgid "Select additional options"
#~ msgstr "正在設定鍵盤選項"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: You must first manually mount your target filesystem(s) at /target "
#~ "to do a custom install!"
#~ msgstr "錯誤：你必須先把你的目標檔案系統手動掛載在 /target 以進行自訂安裝！"

#~ msgid "Localizing packages"
#~ msgstr "正在本地化套件"

#~ msgid "Cleaning APT"
#~ msgstr "正在清理 APT"

#~ msgid "Advanced options"
#~ msgstr "進階選項"

#~ msgid ""
#~ "Do NOT mount virtual devices such as /dev, /proc, /sys, etc on /target/."
#~ msgstr "不要掛載虛擬裝置 (例如 /dev、 /proc、 /sys 等等) 到 /target/。"

#~ msgid ""
#~ "During the install, you will be given time to chroot into /target and "
#~ "install any packages that will be needed to boot your new system."
#~ msgstr ""
#~ "在安裝過程中，你將會有時間 chroot 至 /target，並安裝任何啟動新系統所需的套"
#~ "件。"

#~ msgid ""
#~ "During the install, you will be required to write your own /etc/fstab."
#~ msgstr "在安裝期間，你將需要寫入你自己的 /etc/fstab。"

#~ msgid ""
#~ "Create /target/etc/fstab for the filesystems as they will be mounted in "
#~ "your new system, matching those currently mounted at /target (without "
#~ "using the /target prefix in the mount paths themselves)."
#~ msgstr ""
#~ "為你的檔案系統建立 /target/etc/fstab 以掛載在你的新系統，它將會與目前掛載"
#~ "在 /target 的相符 (在掛載路徑上不使用 /target 字首) 。"

#~ msgid ""
#~ "Install any packages that may be needed for first boot (mdadm, "
#~ "cryptsetup, dmraid, etc) by calling \"sudo chroot /target\" followed by "
#~ "the relevant apt-get/aptitude installations."
#~ msgstr ""
#~ "安裝任何首次啟動所需的套件 (如 madam, cryptsetup, dmraid 等等)。請使用"
#~ "「sudo chroot /target」呼叫後用 apt-get/aptitude 指令進行相關的安裝。"

#~ msgid ""
#~ "Note that in order for update-initramfs to work properly in some cases "
#~ "(such as dm-crypt), you may need to have drives currently mounted using "
#~ "the same block device name as they appear in /target/etc/fstab."
#~ msgstr ""
#~ "請注意：為了讓 update-initramfs 在某些情況下正常運作 (如 dm-crypt)，你可能"
#~ "需要一些目前正在掛載的磁碟裝置，而它們所使用的區塊裝置名稱必須與顯示在 /"
#~ "target/etc/fstab 的相同。"

#~ msgid ""
#~ "Double-check that your /target/etc/fstab is correct, matches what your "
#~ "new system will have at first boot, and matches what is currently mounted "
#~ "at /target."
#~ msgstr ""
#~ "請再次確認你的 /target/etc/fstab 是否正確，是否與你的新系統首次啟動時相"
#~ "同，以及是否與目前掛載在 /target 的相符。"

#~ msgid "Assign to /home"
#~ msgstr "指派至 /home"

#~ msgid "Assign to /boot/efi"
#~ msgstr "指派至 /boot/efi"
